[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2505)

正評贏大錢

6C

6c

李城伏到

6c完場？

李城真係屌你老母

5.5b手足出黎啦

特雷落後兩球都追和 李城dllm

痴撚線 好似生死決賽咁

執撚返注5.5B
屌佢垃圾舒米高

屌 臨尾都要6角

屌6cccccccccccccccccc 爽爆

我2.75買到4.5

我個和屌你老母

呢場即角有冇開過5.5？

yeah 連中3場

垃圾李城

當然有

3C果時開左好耐

派??

派？

lm

事前飛

Yy, 我了

大神 派我了

我屈好波
達斯泰特 特雷 科隆

格拉斯哥流浪快cup

lm 大哥

屈絕殺搞到執少半注

達斯又撚手足

5.5 b @5.5

巴打，車買咩盤

我了yy

嘩真係有6角

特雷入未

留

達斯泰上呀

收聲啦屌你老母 btw lm

覺唔覺李城個球自由球回轉俾龍門好ON9

好彩忍到手冇買5.5s

今朝輸15k

以後唔撚買李城
今季買佢四五次中得一次

屌你老母玩咗成個星期今日終於中幾獲角大喇屌你老母

車仔大船 ?

假波黎

LM

晶宮之後就blacklist了

達斯泰特

唉，又針45 55係咪痴線

之前已經直接地波俾咗對手

格仔快cup阿

回轉完又組織唔到,都唔知回轉做乜9

就剩係中佢上半季對屈仔場平半，之後全輸

明明一野9斬上去攻咪得囉

屙完個屎就2.5大左

車路士果場鬼鬼地 頭先偷偷地轉盤

達斯停c啦 永封！9/10角完場都得

買左富咸盤係咪要驗腦

夏世三 入球 2.13倍
狗會又派錢

上盤日

特雷

格流ng go

車仔

車狗

個龍開得都衰 一係你開出界都好啦

格流半大得嗎

下場買乜

食個飯 屈仔絕殺

格流快開半大

係 舒米高好差

金章安入球都有3.75 都幾好分

格流jump得

block撚左條友唔怪得搵唔到post

allin 西瓜入波 @2.2

車狗成日撚賭仔,可以WIN兩球嗎

達斯泰快入

科倫入多球得唔得

車狗 預輸半搏全

科隆拿拿聲比多球唔好要人屌

morgan就最on9 第一粒又係輸佢 第2粒又係佢on99 仲做隊長食屎啦

達斯泰特
1-1叫爆區

屌 普巴奧巴琴日12m又唔入

今日又比屈仔入

3場最後個幾分鐘比馬會搶錢

特雷cup未

車仔 , 轟

因為連登大船定律 我決定重注上盤

我屌你老母謝拉射

富咸降班鐵膽+世界級垃圾後防
開波好快自爆

流浪

富咸有無同路

屌,唔怪得找唔到POST,以為做乜9

rico神龍

里2 唔多對路

我都係 一陣先block 翻佢

你買 呢場skip先

Yo

格拉斯哥流浪
咁撚廢既
一腳射門都無

1 - 那一件事會首先發生在 阿歷山大米祖域 (富咸) 身上?
(1)被罰黃牌@4.50

海倫芳又走寶

格流果場
半場2:0
1-1
Ok？俾次機會

Vvv戰神卡 抵啦

車仔今晚連隊垃圾都嬴唔到,全部斷腳

流浪cup未

屌真 1:0 on9

屌佢老母,串左佢上盤,要驗腦

贏波輸盤
20 面子波
21

格流cup la

科隆2.5b得唔得

車1-0

車仔唔開即場馬會

?

有開...

格羅寧根gel

森多!

22:00 2 史帕爾 0-1 森多利亞
痴撚線
一分鍾入波

無盤買姐,有即場

鴨巴甸連榜尾果隊都輸2:0
今場

森多goal

Me 準備驗腦了

有咩可能唔開

達斯求你追和

嚇死咩，有開囉

熱拿亞 里爾入未

格流2.5球咁快有2倍？
派錢？

科隆比多粒啦

車狗馬會fd子，一齊迫害賭仔

老四反cup未

熱拿輸緊？

屌你老母 科隆一球呀

高海寧再12m

屌 條過關串撚左佢
想死

點解我又信咗利爾

Miss?

屌你老母 車仔入未

馬會app即場冇事

未射

客紅啊同埋

開左 10分鐘 ja wor

反cap la

。。。最後5分鐘

高海寧又可以半場cashed半全大波

流浪廢撚到

屌 謝拉特杯未

科隆比多粒

Sum dor 456

車仔,森多 俾角

頂住10角完場！

等睇下半秒goal撚半大

謝拉特求你反杯

達斯泰特我屌你

又信撚左里爾隊西波

今日推兩場都夠
轟 猁

格洗goalllll

森多角大針

科隆2.5b

下場啦 廢到

都唔知佢個第2點樣攞返嚟

又話蘇超一哥？

德乙又齊心上盤

你叫世三快入

比佢斷我成皮Q

落乙組啦屌

車仔上力

科隆冇時間 拿拿聲

荷甲上半開哂半全大

格流ng

森多20

22:00 10 史帕爾 0-2 森多利亞
屌

森多

科隆唔入比人入啦

好彩無買角again Chelsea

屌森多派錢波

好耐冇見森多大炒人，想睇

買左屎柏爾
十分鐘取消關注

森多想456？

屌未派錢追唔到

希古恩腳軟咪撚踢波啦垃圾

用森多串咗利爾

史帕爾

早知森多買多啲原來真係派錢

邊有咁多早知

如果富咸全力進攻...
車仔可能入唔到波

屌你老母 熱拿亞 里爾

希古恩入未呀
學下你同鄉 阿古獸啦

冇單頭到 派錢波 屌

領先兩球先危險

見有燈閪買左縮左一半注

屌你老母謝拉特

史力加一隊垃圾學人讓一隊垃圾半一

科隆2.5b針 恩公13射無腳中龍

球員又害人...
領隊又害人

dodo又唔出水

達斯我屌你老母

車仔睇落無乜勢

who

我轟半和是常識

達斯泰特
比個絕殺啦

2隻死利狗 lm 利記今晚輸埋
3大毒瘤
羅渣士 謝拉特 利記

唔入波, 可唔可以刷下角

琴日出左水 中風 咪停下先 自己玩贏得仲多

支持

恩公1:2

asw

車仔又撚賭仔

屌喇星 里爾隊仆街又呃錢

1-2

尼斯goal

車仔456未 人地富咸都算肯攻 唔打死守

1中就入

車仔=半和狗

屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母

屌，德乙得一場冇大。。。

車仔又撚

富似大，班友谷晒上去

祖記受讓 派錢？

嘩屌德甲場大波 回飛回撚到

但次次比人圍攻..車仔都好似變佐廢隊咁

謝拉特

M狗原來柒到俾人絕殺 抵撚死

谷哂上去車都未入到

串左3x1

波琴FT 2:2

廢車一如既往撚狗

同路

尼斯串左轟史帕

有回咩？初盤都係呢個水位

垃圾車 睇到個希古恩就吐血

同巴打同路
累你走1關了

可能富入先

屌你老母垃圾車 唔係好玩野呀 買親都輸 買對家又輸

世三goalll

比垃圾1:0FT

盤王森多勁撚到

富 fg 有冇手足？

Spal Strasbourg 一齊落後
可唔可以到我反cup人

科隆咁都要嘔番半格出黎..

車半大未？

1:2 料隆FT

轟係咪又要輸波先肯刷

垃圾車做6弟啦廢物

原來狗會冇回到

車差d輸

烏雞12m

車路士差D輸波
龍門甩手

Kepa派膠

唔要差D

永遠都話，事前有加持

卡拍甩手

cls 針左成個禮拜

Lm

dllm 波琴又俾人連追兩球走盤 又白賭一場

大家我真係唔知可以點，我已經係7080場波簡二場買，一隊威廉二世第二史帕爾，可以唔使二十分鐘一齊輸到2到3粒，唉

L 咩M 事前飛黎

臨尾波琴轉埋平半受讓

改名轉運 你個名

對晒

早買左

跟住買咩好

烏癲goal

要揀都哈係揀呢類波啦

我車

車goal

車goal!

屌你老母車仔入未

西瓜goal

英超又無角

屌你老母富咸

其實可以唔賭
試下唔賭一個星期再賭會百戰百勝

0:1kepa 教練叫前面踢好啲姐

入了

ur name

今朝又話輸淨幾百挨一個月

買低水和 受讓半一轉運先

轉做車迷了

熱拿亞

唔買車都唔買富咸啦m狗

希古恩首發入波 easy

車準備456富咸

Strasbourg反cup啦冚家拎

車仔1-0 希古恩入波 繼續屌你條撚樣

邊個係m狗

射手真係射手

屌你老未里爾 唔識入波?

屌緊希古恩轉頭就入

西瓜恩

另外簡二場烏雞 尼斯過左鐘，局住買史帕爾，果二場又可以領先

車gel

角大黨大敗日

邊個買富咸咁痴線

21分鐘見到6. 5

里爾 還我血汗錢

我屌 6串1 又斷謝拉特
有冇咁撚燈呀
日日都斷一關

叔食個fd m狗

意假齊心角細

快入了

真.. 買大細 都唔會買盤

富咸真係買唔落

就係咁撚輕鬆！

係差格仔渣,快cup求下你

我都買左史帕爾

車有無角？

謝拉特 可唔可以反cup呀
屌你老母死利狗

好似0角

串左森多同車仔角大,夠膽死25mins 一角都冇

富咸上呀

攻爆車仔

屎柏爾反cup加屎特加全格派1000

lm先 但係...

唔買我轟都唔好買富咸啦。。。
西波一隊

有即場咪玩返角細

lm 但冇乜可能

你個名。。

我

M狗無腦架ma唔好怪佢喇

漢唔知乜威
$10 FG

屌咩，場場都買唔切

劉舜文過咗now?
定係客串fox sports?

me

車仔 繼續啦 咪撚係度hea

fox sports

富咸雖然實力上唔夠踢
但起碼肯攻
肯攻先有波入
好過D弱隊死守

谷上去，博三分

謝拉特 車 史特加 全格 聽日介賭

屌KEPA神救

屌1:1

車11

1:1

客串定係直接過咗檔?

1:1，笑左

垃圾車

屌你車

森多角大

一分俾佢地都無用

富ham 1-1

車

富咸GGGGOOOOOAAAAALLLLL

先食注半和please

都話車仔=半和狗

ON9後衛
全部發呆

車仔屌你老母

fu ham 愛你

格拉反cup未

富咸犯左中遊隊最大既錯 就係同豪門對攻
等比人大炒

買車路士不如用下腦先

熱拿亞係撚咁刷

垃圾車 狗改不了吃屎的習慣

車狗又撚賭仔

買格流既無腦架?

燈

屌你 垃圾車

後面唔好爆就得

爺爺又贏

護級球隊強如巴塞

里爾啲角快到買唔到

THX 請繼續燈

半大

垃圾車快入啦 仆街又撚鳩我

抵啦,唔刷角

但車仔次次輸波都係比人圍屌

對面唔攻佢就慢慢猜死對手

史力加1:0

史特加goal

史特加GGGGOOOOAAAALLLL

要大大力bin？

史特加又做乜撚野呀

呢獲我撐你

富咸值得全取三分 呢隊車 真係好撚廢

里爾7c

屌你老母車仔 全隊斷腳啦

抵死 無角車 輸埋去

未完場 細力d

頭先一gel車就失波
有無邊隊想加持

熱拿對家紅 快入

屌車..

屌你老母車仔
比番半格黎執屍

大大力gel落去鴨巴甸度

KEPA一時派膠一時神救 忙撚到

好波車

12

車nba????

車仔如無意外會贏 3:1

1:2？

舒服奴omg

舒服王2:1

史帕爾追番球先啦屌你老母

佐真奴入波

買富咸？屌你老母
有機會就bin一下

舒服仔。

舒服哥

射得好舒服

里爾似入唔到波

舒服王 西瓜恩

屌你老母 車仔快穿盤呀 仆街

富咸真係無後防

車讓和頂唔頂到

奇蹟日

M狗

佐狗入到波 要大炒了

入得好舒服

逗住車仔

屌你利爾踢緊咩

希古恩 佐真奴 兩件垃圾 都識入波

車可唔可以刷下角呀

有冇人係恆生銀行 點解入唔到錢落馬會

夏世三 入未

係咪都死了。不如對攻

11痾個尿返嚟變21係咩事

格流入波未

奇怪形象
車入波 好波車 球迷車
車被入 垃圾車

琴日都仲係2x1
針到怕
今日2x3執左幾次屍
但係今次真係玩完

小星星去咗邊

快手屌多粒啦 垃圾車

奇蹟日 左膠入波

求全開上盤

主場大巴好過啦

格仔反cup 快

謝拉特goal

里爾8c

逗仔都識入波

格流撚半大

流浪撚半大

格流反cup未

pps

車好波

屌撚半大

上盤日癡撚線

同哂路

唔奇怪
輸波 全隊仲會比人屌老母

謝老死

里爾

*現象

有富咸既波 買大就得 場場失2球

格流快杯

邊到上盤日。。

屌你老母 車仔立即入波

咁撚多半大

收埋食

里爾9.5串左車10.5

車仔34567啦

針左成日了,係時候反底
格仔上啊

伊巴 拖

烏癲攻呀

冇用pps 銀行戶口不嬲可以轉錢落馬會戶口冇啦啦唔得既

可能mon緊post

跟住到 轟

有冇格寧羅根手足

利爾先

加埋格流,ok?

跟住到 利記

車長期無角

戶口無晒錢

可以

格流係咪準備cup

格流cup佢啦屌

屌你老母格流，半大

之後狼堡

車仔立即入波

分球12M比夏神啦

狗到...

喂你老母 里爾入波未呀屌

我屌佢老母,對獌果場夠膽死開半2全11,爆我9.5,追佢大就唔開角

熱拿亞同里爾入波未

抱一抱

屌
上盤
利爾
謝拉特
車
史特
熱拿
入波未

快啦 垃圾車

謝拉特入未呀

屌你老母 車仔連降班隊都炒唔到

睇里爾場波好撚似 比人屌番轉頭

紅左都入到

咪守啦富咸
全力進攻

ching 你都幾多場波要叫

車仔隻船大到

基達菲下盤有無同路？

史栢爾cup ?

羅亞方舟

熱血吧

就係有錢都轉唔到 屌 等聽日算

4.5b

鐵達尼號

全上盤比力

車3c

富咸都幫手刷,森多肯刷未

屌佢 刷角呀

攻爆車仔

共勉之

半全大波cashed，盤冇興趣

屌喇星 場場都入波 係我買果場一球都無

熱拿 里爾入未

Spal好似有返啲起色

有馬道克係到
等睇輸埋

買兩隊上盤。對家紅左都仲和緊。想點

而家贏唔到轉頭派多戰神卡比客隊咪得

謝拉特逼害大波

熱拿亞 2.5 大

開到第一個Quote派$300

屌你老母格流入波未

我都四場上盤

放心，會輸埋

goal 史特

對家紅左都比人入 2中龍2入球
屌龍門訓緊覺？

個盤唔似會輸

史特加易撚到 屌車點呀

漢69 0:2 主cashed

今朝11點兩場俾人cup
頭先波琴又俾人追和

角呀車狗

Ok

史特加 2-0 漢諾威

好

護級惡過狗 高美斯

星期日 33 荷蘭甲組聯賽 阿爾克馬爾 對 幸運薛達 03/03 23:45
[3.5]
1.59
2.20
星期日 34 荷蘭甲組聯賽 飛燕諾 對 安曼 03/03 23:45
[3.5]
1.65
2.10

呢啲賠率不如唔好開

入返球啦屎柏爾屌你老母

熱拿亞打多個炒唔到費辛 降班啦

買唔切史特加

熱拿亞1/1.5b

過關串下

車比多粒

[3.5]
1.65
2.10

頭先好似無咁低

屌你老母 車仔快入

謝拉特 車 幫幫手

兩隊格同我立刻入波

謝4 cup啦屌你

冇蒲頭

格流jumped...

太年輕了,一直mon緊po

車盤針

阿爾克馬耳由1.72打到落去得返1.59
飛燕由1.68打到落1.65

世界係有d野你睇唔到 但控制緊你既

開梗？

頭先好似有手足gel左海倫芬

準備洗頭

阿爾個場應該係既，但4粒先1.59不如買讓球主客和

想知流浪肯cup未

流浪 nba 下先啦

🙈

格流 入多粒未

謝拉特屌你老母 咪撚迫害啦
好日唔買蘇超又撚我

屌你老母 車仔神奇更衣室 出黎456

點搞

爆我一角屌你老母

屎柏爾反cup屎特加全格派1000

格拉斯哥流浪

車路士開始搵返節奏 要gel了

買好大？

Lm冇壞

格流唔入俾人入啦

Lam

追細2x1夾夾

熱拿亞要no goal

又諗住打和返主場

屌你老母

格流90＋入兩球收貨

車仔難啦 贏緊一球唔刷

入一球嬴半都好

咁不如而家入
定下驚先

我入一球都收貨

唔係一決咩

格流入未

集氣
格流快cup

我都喺到好耐其實一直唔明點解要派錢
要得你錢嗰啲都黑到仆街轉頭又俾返馬會

史特加繼續刷角啦

智利愛記有無同路

大家開心姐

邊隊

流浪cup la

唔係

有重賽

即場車買角大 ok?

我屌咩 中伏

愛華頓強陣

流浪狗

50 50

維拿迪馬愛華頓

格流已死

史特加停晒角不如唔好入

買左里爾

上天台冷靜下先

All in一注過算，聽天由命

90分鐘KO佢啦

和佢老味

好聽d講咪祭品

Gchi

屌無盤你都買

我都唔明 3唔識7 一講派就成班人衝出黎

嘩屌 cls
祝1:2 1:3

今晚咁多波賭

希望你中

車下半再入

格流 轟多幾球 齊齊贏錢啦

格流封？

加油,咪輸俾馬會

一齊屌波 開心下姐

搏車仔果場好過杯賽 祝羸

得返幾場

入多粒！正氣

祝羊

穩如愛華頓

2:2好嗎

求流浪LINK

轉死性 幫人gel 今次唔jer你了

屌 cup la 謝4

有義氣

蘇盃唔應該追買大，希望你入啦下

流浪link 一齊集氣

THX

唔該哂

80分鐘前會入

事前真飛行動

仆街漢諾威落後唔刷角

里爾入未

有冇猁手足

隊野我留意左佢好耐,10場8場角細

出邊大把

賭車錢輸左就行返公

熱拿亞no goal

史拍大波仲有冇機

蘇盃和波重踢？

熱拿亞鬼入到

1:0啦好嗎

G chi

yes

愛華頓強陣
拿玻里強陣

班傻閪以為乞完可以殺9會一筆。

點知都係再輸

熱拿亞串森多

有個熱字都唔應該買

利爾

車仔立即456

史帕追和 格流絕殺？

又要屌里爾

鴨贏派500

開你老母。

貼下飛唔派就咒9人。

同d強國乞兒冇分別

里爾熱拿快入

迪科爾都唔出

爆角

Lmmm

咁咪客入

我了

allin主勝

鴨巴旬4黃

漢96刷角呀

呢排研究緊智假

係咁食牌

少注富咸NG 車勝仲有1.1 似有鬼

留名支持

快啦rangers

就快有波入

1:2 1.1都鬼..

里爾屌定先

屌 謝拉特比多球我啦 6串1 又斷1 屌

熱拿亞大波24

你係咪貼事後飛俾人屌老母啊
講下都嬲成咁既你

里爾快入啦

格流jumped

屌你老母熱那亞 快啲入

基達菲

謝拉特 屌你

里212m

熱拿快啦 主場讓半一對面紅左都唔入

流浪,即刻反cup

事後飛唔駛屌牙 你唔派咪撚貼出黎咪得 又要威

買角大永遠無連角

gogo power rangers

強陣必_

買角細就四連角

熱拿亞一球都好

12碼唔見左

基達菲有無同路

里爾入未呀屌

車仔全格未

車狗比連角呀

我1/1.5B你同我講一球都好

屌
慘死 死利狗無一個係無辜

我咪話貼事後飛所以要俾人屌

格拉斯哥流浪想點撚樣

唔刷角咪撚贏

熱拿亞打多個都入唔到

又冇錯喎

熱拿 里爾

係 我幫你補多刀

無啦啦大落飛1.9想買
得返1.84

熱拿學拖連ok?

富喊全格派300 鴨全格派600

買咩

車仔入未

事後飛唔屌 幾時先屌得呀 第一日入波post?
鍾意事後咪去香討囉 大撚把事後 睇到你飽

鴨巴甸gel

屌你老母格流

利爾一球都好

謝4 屌你

里爾似會派膠輸鳩埋

我一球球半

熱那亞

上盤慘死區

里爾hea 踢屌你老母西 空難

史特狗3:0

熱拿亞快入

想問吓史特加gel得未?

富咸頂住贏半格

廢車又停角

屌你老母史特加 贏咁多就未撚刷啦

今日上盤日

屌車狗唔刷c又唔入波

里爾可唔可以學下史特狗吖

史特加 goalllllllllll

屈仔 唔係連中咩

謝拉特？

安曼！

無野做丫麻 客隊都過唔到半場

買咗no goal下次先入得唔得

里爾讓返個第二出嚟啦

謝拉特？ 死利狗 6串1又斷屌

Dllm謝拉特 抵尻你死無英超冠 帶隊波都柒過人

史特加呢隊賤種
之前買兩次盤都針
上場冇買就反底贏盤

格流唔入俾對家入

里爾柱邊

屌你老母謝拉特 一球都好呀

里爾肯入未

謝4串到人都唔換

狗隻唔計

2串1 加埋森多 我都一早買定no goal
中就打個和 希望快d 2:0

Rangers 2.5/3b 搏下

人地紅咗個都入唔到，垃圾

熱拿亞 里爾肯入未

謝4真慘

擺明留力聯賽 你班賭狗自作多情

有人博左30000

屌 格流 幫幫手
一球都好
唔入就比人入都開心

里爾65分鐘先開始攻

gchiyy

唔入比人入啦
重賽好撚得閒咩

費辛隆尼入未

我驚佢連攻都懶

咁唔燈佢了

下季德乙又多隊漢

入波呀

唔係刷角

黑手黨出手叫森多輸波啦屌

熱拿亞唔入俾人入

格流熱血絕殺啦

叫波叫到好累

熱拿60分鐘0:0 屌你老母

費辛 水泥gel

30000果位加油幫你打氣

謝拉特含柒啦

熱拿亞 里爾 學下拖連啦

里爾 熱拿屌你老母

屌你老母 迫害 上次2:4 買左下盤 今次買上盤又輸

360而家好多link都睇唔到

熱拿亞又斷我Q。痴撚線

斯特拉我屌你老母 我成隊斷腳 我話既

森多停c得唔得

里爾屌你老母 hea踢

10幾分鐘4個

屌你老母流浪 on9

補12.5/3 88

富咸無晒火咁

里爾斷腳未

屌你補1分鐘

補1

格流都無換過人

on9謝4

熱拿亞刷角入波啦

30000果位

熱拿快撚柒d啦

補1
德國波?

打多個都唔識入

里爾一粒都好

屌你老母咩

Same 快撚啲入多球

屌你里爾12射先得1球中龍

軌入多幾粒

里爾 熱拿 2隊斷腳啦屌你老母

1:1 ft

車入未

車盤又針

3皮巴

一齊屌撚爆佢

屌你老母垃圾波 crushed

里爾點撚樣

30000巴 rip

3萬咁就射左落海 見到都心酸

屌佢老味紅左咁耐主都仲唔入，睇黎又玩紅牌入波了

車仔 屌你老母

馬會又袋三皮

蘇超一哥

熱拿係咪柒成咁 主場打多個都唔識入

森多頂實啦

屌那星 熱拿 里爾 入未

蘇盃趕到咁唔補時

里爾快啦

巴打
振作

車仔森多刷C啊

苦主+1

車仔 比多球啦屌

車仔快入

下半場射幾球唔中龍

No goal

人打多個你打多個 熱拿亞真係出嚟搞笑

Same

智甲2.5b

Betis goalll

車仔立即入球！否則屌你老母

里爾突然積極

想知邊場可以allin再唔贏跳樓都唔掂

補左1分鐘

熱拿苦主一齊集氣啦屌

仆街車 全格呀

利物浦

個個都想知

星期五六日啲波次次都系到震無次贏 輸足

上啦屌

個個都話祖記可allin

史柏爾12m?

還我血汗錢

熱拿亞主場對榜尾加紅牌都入唔到波。你話意假唔假邊個信

森多12c 派100 3個 中先lm

屌你老母車仔 連降班隊都炒唔到 仆街啦

意假又等緊莊家計數
屌你老母

屌又害人

10點打後都係閪波

熱狗廢到

買左格羅寧根中完半格都唔夠買藥食

熱拿亞開全格 派一個100
我屌你老母

車半3全3

車仲唔撚入波

意大利黑手黨 紅牌都係為左吸即場飛

屌你老母車狗 里爾 熱拿亞 屌閪你地全家

ok

熱拿亞 里爾學下拖連奴啦

三皮巴打

羅巴好耐唔見你

Spal Penalty

車仔唔刷角不如俾人cup埋啦

拿蛇都出毒水

里爾熱狗兩隊垃圾禁屌唔入

Lm叫爆佢啦

Good

熱拿射極都唔中龍 點入

Feel 到熱拿 開始刷角起機了

3萬好少錢姐
返一個月工都有啦
唔好灰心喎

點解咁多巴屌車
唔係走緊盤咩

喂里爾我屌你老母咩

屌你老母入波未

輸緊半呀CHING

輸緊半

Fake

球半

屌佢唔刷角啊

史柏炸?

史帕爾 FAKE

里爾快啲nba

9up水

跟下羅巴
唔係我

？ 意甲

可能有d人買左一球球半

痴撚線var又做撚死屎柏爾

森多果場取消左？

富咸頂實

史帕爾咁耐先炸

Spal咁撚耐先炸

早買既走盤

遲買既輸緊半格
不過一陣早買遲買都輸晒
所以一樣

嘩，屎拍個波入咁耐先計唔入

意甲咁耐先話炸

炸

里爾又黎撚手足

尾盤轉左球/球半
早買唔知 屌爆佢
車快入

搞咁耐先炸 做乜撚野呀

岩先VAR緊

睇var

正 買左第三球 森多

意甲真你好撚on9

入左幾耐?而家先炸?

1001

跪求朗斯2:2

屎特拉斯堡追和未？

史帕爾又撚手足

屌你老母 熱拿 里爾 車